結識移民英國同路人

英國正式公佈BNO 5+1簽證詳情，相信不少人開始移民計劃；人生路不熟，希望結識一班同路人互相照應、合作、幫助，但並不旨在英國建立香港人社區。
現在已有很多Facebook Group，都傾向提供各種消息及資訊，想凝聚一班人，除了平時交流外，等疫情放緩後不定期聚會，建立人際網絡。
謝絕伸手黨及CD-ROM，有興趣請填：